黎緊個禮拜，唔係勇武退場，係和理非要加油

老老實實，和理非真係要加把勁進化下

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)